警察/身邊有朋友做警察既入黎睇一睇！

我只係想講，到夜晚留守甚至衝既人，佢地唔係暴徒，唔係真係想搞事，我只係想，你地可唔可以打偏少少，唔好打得咁中！你地可唔可以唔好摘名摘得咁狼？

你睇漏眼一個兩個，少一兩個入醫院差館，對我地黎講，真係可以好重要。你跟order做野，做漏做偏少少，無人會怪你。你摘完一個又一個名，好多對政府有心有力既年輕人以後再從事政治活動既代價就大左，甚至無得加入政府，由制度內改變香港。

如果你堅信自己企係正義果一邊，請你望一望你所守護既特區政府，仲有中共，你問下自己，你係咪保証到佢地永遠唔會下台？否則，今日殘忍對待市民既你地，

將來都有機會比法律清算，無人可以全身而退。

你而家用法例charge人，將來都可能會比人用法例charge你。唔好以為自己係小零件，就可以唔用腦，埋沒感情咁樣做野。

引用一個小故事：（都係引渡條倒）
2009年，前集中營看守John Demjanjuk受審成為了納粹罪行無限期追責的里程碑式事件。當年，91歲的Demjanjuk被引渡至德國受審。法庭上Demjanjuk像以往的納粹集中營工作者一樣堅稱自己「從未親手殺人」，而且「連殺雞都要交給妻子來做」，但法庭並不為所動。2011年，Demjanjuk作為謀殺共犯被判處5年有期徒刑，判決中寫到：「有28000人死在索比布爾集中營，沒有哪個守衛能置身謀殺之外。」

曬氣啦 差佬上面落order清場
你唔出力打俾其他狗見到 當你25仔反骨仔

曬氣啦 差佬上面落order清場
你唔出力打俾其他狗見到 當你25仔反骨仔
第時升唔到 係工作環境俾人孤立

有少少人性的點會揀當差， 做港共政府的走狗！ 你直接差佬係解放軍個心會唔會舒服d ?

香港人就係輸在對公墓員仲有希望

我估一定有
不過好小

警察 請你地一齊罷工，一齊守護市民
願神祝福你地

有幾個中學同學

一個讀唔成書，中七畢業去做差婆
另外兩個嫁左比警犬

尋晚我放左遊行、衝擊嘅相上facebook
今朝起身睇返我同佢地嘅whatsapp group

做差婆果個話要親手拉我
另外兩個就話尋晚得廿萬人
擺到明unun 腳坐係冷氣房睇住電視湊B

明明以前都會一齊去遊行去六四
識左十幾年點解會變成咁
嘅得返大學同學、前同事會陪我遊行

除左對香港前景想喊之外，我都開始唔識得面對佢地

仲有想講 無一個差人係無幹
麻煩清洗議員狗官既同時

清算埋香港公安

無辜*
清算*

太激動

我相信樓主講出咗好多人嘅心聲

【d狗小心唔好打到自己人呀】

自推睇睇

好仆街 唉

你唔係覺得佢地係警察下話？

佢地仲講緊出到黎打人覺得唔夠力喎

事實係佢覺得你地阻住佢地逗4萬幾蚊個月 搞到佢地開OT 去唔到日本

信我 無用架
警犬係睇份糧做人架

唔好再同呢班人面獸心無晒血性既金錢怪獸講感性啦

「你不能不開槍，但你可以選擇射不中」

東德的前領導人昂納克，1974年親自下令：越柏林圍牆者一律格殺；1989年，柏林圍牆倒了，許多守衛柏林圍牆的東德軍人開始遭到國際法庭的審判。20歲的克利斯是柏林圍牆的最後一名犧牲者，對他開槍的守衛者施密特在兩年後站在了法庭上，他聲稱是遵守政府的命令，最後仍受到審判。而同是柏林牆的守衛者費雪則認為統一後那些審判非常公平：「你不能不開槍，但你可以選擇射不中。」

你返工做野都唔會搏老命啦
又唔係叫佢地罷工
只係想佢地都諗諗個老細抵唔抵咁盡力幫

唯一有血性果個義警已經喺2006年比另外兩個黑警無情殺害左啦

就係想講呢樣野

步高死後無義警
大家要知道喔

同差人講道理
不如上多幾個咸網好過

比人洗曬腦啦
果堆覺得自己係"正義"
有個中學同學成為警犬之後
出黎聚會都係到講平時用D"獨特"既手法點令人認罪

果時我就知入面咩料

呢d人仲要係大多數
我真係明
我都只係想抱住奇蹟咁嘅希望想叫醒少少良知

First they came for the communists, and I did not speak out - because I was not a communist;

Then they came for the socialists, and I did not speak out - because I was not a socialist;

Then they came for the trade unionists, and I did not speak out - because I was not a trade unionist;

Then they came for the Jews, and I did not speak out - because I was not a Jew;

Then they came for me - and there was no one left to speak out for me.

唔駛點面對 直接unfriend
我有中學同學十年以上友情 後尾佢當差

記住有d大是大非唔係見解不同咁簡單
而係直接反映出一個人 人格係點
既然佢人格有問題就直接unfriend

唯一有人性果個警察已經比人殺左
佢叫徐步高 唔係魔警

拉佢老母臭西
Cap低俾報館
懷疑恐嚇

我都唔想話你戇鳩，佢嘅order就係收示威者皮，佢地一路覺得自己只係打份工，你地廢青唔衝咪唔會畀人打，永遠唔會諗下自己咁撚惡係恃住有枝炮有武器打人唔會俾人拉

點解樓豬仲對黑警有期望開埋啲左膠post!

你以為跟order做野就無事咩？
我提緊你保障自己呀
打示威者打到咁大力、仲上曬報、比人影晒相
將來會無事咩？

如果你堅信自己企係正義果一邊，請你望一望你所守護既特區政府，仲有中共，你問下自己，你係咪保証到佢地永遠唔會下台？否則，今日殘忍對待市民既你地，

將來都有機會比法律清算，無人可以全身而退。

你而家用法例charge人，將來都可能會比人用法例charge你。唔好以為自己係小零件，就可以唔用腦，埋沒感情咁樣做野。

一哥話警察係中立 只係守護法治
但係香港依家係人治唔係法治 咁警察所守護既 究竟係咩呢？

....所以咪比政府當你尻行完就on9囉
有一個公開罷，我出旺角切J都得。

你個神 佢肯打救香港未呀？

五年前見過一模一樣嘅post

你真係唔好on9
我係醫院做
個病人係慈母黎

大家講起6.9
你係feel 到佢完全唔buy 示威者呢邊
佢得27 歲

你唔好諗到佢地身在曹營心在漢
佢地係真心想打鳩你地等你地番屋企

本身係朋友既 佢選擇考果下已經唔係
所以唔會存在「有朋友做警察」
有幾個曾經既同學係散仔同督察

我無神論 純9up
但都請佢地良心發現
唔係影響後代

依家就係想話比佢哋聽
跟order做嘢唔係大撚曬
將來佢哋都可以俾人引渡去其他軍事法庭受審

佢哋而家冇事只不過係因為中共仲係度

當年納粹德軍都以為自己會冇事㗎

你覺得啲0智商嘅動物睇完你篇嘢會有所改變？

各位警察 你地份工就嚟都無㗎喇
好快你地就快會俾公安取代
我地爭取嘅嘢 你地都有份受惠㗎

同黑警講良心曬氣啦

出黎示威既人唔以敵對姿態對抗黑警根本無用，班狗依家當你地係敵人咁打呀

好浪漫

因為社會意見兩極化係唔會解決到任何問題

好天真，沉日先同當差個大佬嘈完，佢答我係要自私自利保護自己，香港死唔關佢事，大大力打市民係行使警權，打得無比正確

我都見過

14講到19啦

你係咪平行時空未經歷過雨傘

你望返上面有個回覆你就會明
都有一班警其實係身在曹營心在漢

諗下尋晚個10018
你試下感動佢？佢指住你黎笑咋

其實 已經進化為狗嘅警察就唔會聽㗎啦
呢篇文只係想鼓勵嗰班仲係人嘅警察堅持自己
唔好進化成凶狠的狗

有事 支共當年暴動 而家有d咪又係升官發財
都on撚9
永遠有愛警撚唔撚會成事

你唔好撚痴線啦.
仲同3萬個黑警 講道理

乜撚野好人壞人

班死警犬最緊要係有得升職 點會拎前途同你較飛

如果我係警察，心諗依家反一定無左份工

收到幾月糧得幾月糧
到時嘅事到時先算，船到橋頭自然直

同埋上面例子全部一樣係政治清算
歷史上從來都係勝者為王敗者為寇
佢撐得過文化大革命，中共並非烏合之眾唔簡單
點解中共唔可以反敗為勝？

3萬蚊個月
仲可以合法打人

警犬大大力

戇鳩
唔好抱有咁不切實際嘅想法啦

唔知你有冇讀過社會學／心理學
每一個差佬都經過resocialization
佢地對佢地嘅團體嘅忠誠仲大過佢地嘅正義觀。

今時今日，對佢地黎講，你衝擊，你就係佢地嘅敵人。仼何幫敵人嘅人，就係二五仔，eg.施恒。

即使我地個理由幾咁正當，即使佢地100%同意都好，佢地都係會毫不猶豫地一棍打落你個頭，好簡單，佢地對呢個團體嘅忠誠大於一切。

我成日逼自己好理性咁諗呢班人入面都有好人,唔係個個都仆街.不過經過噚晚俾20隻狗圍之後,已經無哂呢個諗頭

雨傘嗰陣我都係度
咁你而家覺得係咁屌鳩啲警察
然後大大力打鳩佢同佢對抗
係咪就可以解決到警民撕裂嘅問題？

香港警察薪酬好應該同支國家公安睇齊。

條友仔仲話全香港教師律師學者都比美國佬收賣左，完左事會走哂去美帝，自己係正義嘅一方，市民都係on99一知半解

quit group啦

如果西德輸左，到時歷史就變左

西德的前領導人昂xxx，1974年親自下令：越柏林圍牆者一律格殺；1989年，柏林圍牆倒了，許多守衛柏林圍牆的西德軍人開始遭到國際法庭的審判。20歲的xxx是柏林圍牆的最後一名犧牲者，對他開槍的守衛者xxx在兩年後站在了法庭上，他聲稱是遵守政府的命令，最後仍受到審判。而同是柏林牆的守衛者費雪則認為統一後那些審判非常公平：「你不能不開槍，但你可以選擇射不中。」

你d警犬眼神 語氣
佢地係真心想示威者死

唔好再信警犬有好人啦

係人就唔撚會去當差啦

其實呢D野，勝者為皇。
除非警犬見到佢地個勢係輸緊，先有機會驚被清算倒戈。
中共都唔係白痴，你幫佢做野，冇事冇幹都唔會搞尻你。
好似689 咁，當初雨傘搞到咁。但而家乜事都冇，某程度都算係中共認同佢既工作。
所以talk is cheap，要真係做到有機會贏，先有人會倒戈。

你知唔撚知 佢地係為人民服務
咁撚樣做政治機械 邊個搞出黎
唔撚幫支那咪得
好笑 做人做狗自己選擇

大家順便清理呢班愛警撚啦

我邊隻字有講好人壞人？

唔通指撚住警察個頭屌鳩佢老母，佢就會倒戈？
要說服一個人 唔係靠屌老母

佢哋對示威者咁反感一定都係耳濡目染
（就好似連登仔咁撚憎警犬一樣）

我只係想講比佢哋聽
佢哋服從緊嗰樣嘢唔係法律而係人
如果班人唔值得佢哋服從
唔值得佢哋博曬命咁打

其實你到底明唔明我篇文嘅重點？

我唔係想求班警察啲乜嘢
我係同佢哋講緊

「如果再執迷不悟，他朝君體也相同」

倒果為因

喺蚑那
蚑共軍地位高過蚑共公安好多
港共黑警<=蚑共公安

阿sir做嘢唔駛你教

同🐢講性？

Del哂所有做犬既朋友電話，永不再見

仲信啲狗會有良心

叫僞進中諗咁多野？

偽進仔

真心曬氣

高薪厚祿打份工咋

如果你有讀心理學同社會學
咁你就會更加明我呢個諗法唔係不切實際

呢班警察既然經歷過resocialization, 咁即係佢哋而家對團體嘅忠誠係「訓練」同埋「有意識地凝聚」，咁其實亦都可以透過耳濡目染去感化，佢哋對自己嘅立場之所以會咁鮮明，其實係因為佢哋每一日身處緊嘅環境影響，妖魔化左示威者。

佢地會咁堅定係因為佢地相信示威者係暴徒 係犯法
但無人教過佢地諗 咩係公義
而佢哋係教導「忠誠團結 即為公義」

我舉德國納粹嘅例子就係想同佢哋講
命令≠一切

佢地諗撚到咁多野咩
淨係覺得半夜三更要開ot好火咋

今次唔同 有班警畜同佢地啲仔女一齊共享送中榮耀

呢啲理論不適用中國人身上

我真係明 我睇過班警察係打人打到殺紅了眼
我從頭到尾都冇叫示威者赤手空拳咁俾人打

示威者係應該走為上着 唔俾人捉到為首要
走唔到就要反抗
唔係叫佢哋同警察留力對抗 係真係要出盡力打

我呢篇文其實係想叫果班仲有良知既警察堅持自己
因為冇良知個班係點都叫唔醒

仲可以POST STORY話咩如果當警察冇權冇勢就係香港人最期待既畫面
然後POST一堆市民反擊既片 咁你地班"警察"拎晒棍又胡椒噴霧
一班人走去追住遊行人市既片你地唔POST?
跟住就影住話手足傷咗咩心撚痛就算市民受傷都係自己拎嚟, 應該再狠啲
係市民做暴徒在先 為份糧埋沒自己既良知 錢唔係唔重要
要咁樣去做野賺錢 出賣自己人性同良心 真係值得咩?
但係咪有需要咁狠 對啲手無寸鐵既市民棍棍中頭
仲要好多都只係學生 讀緊書, 你地口中既正義又係乜野!!??
打份工接ORDER就要做冇錯 但做人做狗係自己可以選擇!!!
見到呢堆朋友咁樣 除咗UNFRIEND 冇其他野可以做..道不同不相為謀
以後各走各路

你左一句警察右一句警察
無名你叫 黑警呀？ 狗呀？ 畜生呀？

屌你老母仲唔係左膠為班狗站台？

你有無俾班狗打過呀？
有無俾班狗刁難過呀？
2019年仲說乜撚野服班狗呀？
年年投考人數創新高，佢地就係為咗兩個臭錢出賣自己靈魂.

自己係集中營入面仲以為可以感化負責對你行刑既人

屌你老母仲on99咁

[url]同路人[/url]

啲語氣成個爛仔咁
警乜嘢察

我屋企果個都係會咁講
只要你堅持自己 一路同佢對話
佢果d文匯報/大公報理論就支持唔住
然後就會同你講一句：你唔好咁多事啦

應該係你唔好咁天真

呢個世界上冇好人同埋壞人

唔通指撚住警察個頭屌鳩佢老母，佢就會倒戈？
要說服一個人 唔係靠屌老母

佢哋對示威者咁反感一定都係耳濡目染
（就好似連登仔咁撚憎警犬一樣）

我只係想講比佢哋聽
佢哋服從緊嗰樣嘢唔係法律而係人
如果班人唔值得佢哋服從
唔值得佢哋博曬命咁打

其實你到底明唔明我篇文嘅重點？

我唔係想求班警察啲乜嘢
我係同佢哋講緊

「如果再執迷不悟，他朝君體也相同」

到宜家都仲想相信黑警有良心？
九成九黑警都係貪低學歷人工高，鐵飯碗
你宜家叫佢地同你為自由打爛自己飯碗？

14年果時，同事呀哥係黑警，
佢不知幾想日日當值，急不及待用啲新裝備去打人
無人搞事計ot錢又和味，最後埋單計數多左十幾廿幾萬ot錢呀
同佢地講自由？？

四年前 說好的混入警隊 改變警隊呢

放棄差佬啦

同毅進仔講理想，正義真係哂氣

仲同班畜牲講正義？
屌佢老母雨傘可以話立場唔同
連送中班畜牲都咁撚柒惡想殺人咁
對唔住以前我無咁黑心
但我以後只要死一個黑警就會慶祝一次

好好奇你又做緊咩人類職業咁高尚呢
你份工唔需要有政治道德上面嘅矛盾你就咁撚大口氣

歷史上邊單革命係靠唱歌，講道理解決呀？
你老細共產黨個政權都係靠革命搶返黎
你繼續今天我啦

唔好晒氣啦好冇，有心嘅辭埋職啦

條友仔夠胆死赤裸裸咁話自私自利好應當，當時阿媽聽到話唔敢相信個仔嘅價值觀可以咁畜牲咁血淋淋，好陌生

你就真係天真啦
知唔知班垃圾最嬲係咩呀
佢哋最嬲要OT做嘢辛苦呀
佢哋個層次停留緊最低果隻
而家佢哋屌鳩尋晚啲人係讀唔成書，垃圾，老母生錯咗先咁做(SOR講完都忍唔住笑，自卑到咁影射晒自己)

諗唔到有咩方法對付班黑警。

除咗廢除聯繫匯率呢類攬炒既方法之外就冇。

我舊同學真係咁講
但之後俾警隊改變左

黑警死全家

終於有少少理性d既討論

103萬人行出黎果陣
警察咩都唔敢做

到12點人開始散
就一車車警察咁車黎準備開拖

講到底警察只不過係棋子
你咁努力想姝死一隻棋子係冇用

係都charge你先
charge到七七八八 未charge 到佢地時 佢地都移民走左啦

佢哋對示威者咁反感一定都係耳濡目染
（就好似連登仔咁撚憎警犬一樣）

我只係想講比佢哋聽
佢哋服從緊嗰樣嘢唔係法律而係人
如果班人唔值得佢哋服從
唔值得佢哋博曬命咁打

其實你到底明唔明我篇文嘅重點？

我唔係想求班警察啲乜嘢
我係同佢哋講緊

「如果再執迷不悟，他朝君體也相同」

其實你咁樣同嗰班警察話示威者係收咗未過錢搗亂嘅人有咩分別？

你依家個腦諗緊咩，對面班警察就係諗緊咩

你諗嘢咁激進其實咪做咗隻棋子囉
同對面班警察屌鳩我哋有咩分別姐？

本身就入學堂
無辦法 讀書唔成 得番唔多路行
但琴日睇到咁既情況
都唔知點算好
你叫我打示威者 我就一定唔會
同渣流灘架啦
真心唔知點解佢地落到手
唯有希望入境快啲收我
唔洗變到佢地咁
利申琴日有去遊行 12號都會出

修...修羅...

眼神呃唔到人，琴日睇live你有冇見到琴晚佢地啲眼神

戇鳩 他朝君體也相同
用下腦啦，政府噉撚串都係因為有呢班鷹犬咋 佢地只會越嚟越大權，越嚟越惡咋

摘名抄錯個數字/字母/錯別字都唔係好出奇啫

識得運用資源好重要囉

連登仔仲喺度非黑即白，兩極化，咩好人壞人
真係好撚天真

唔通示威者就一定係好人
警察就一定係壞人咩

出學堂就會打架啦

痴人說夢

我個post可以叫到你地出黎太好了
有冇多d人

你有冇諗過其實你哋都好重要
如果你哋願意放下風
其實真係重要過一大班人漫無目的咁衝擊

你要記住佢係自願入去做呢個resocialization，嗰個影響係大好多。
佢地嘅立埸一向唔係要贊成你或者否定你，只係想忠於呢個團隊。resocialization係一連串嘅嘢令佢地對團隊絕對忠誠，特別係呢個團隊係佔優嘅時候，佢地更加無可能背叛呢個團隊。

佢地知咩係公義，但公義係佢地眼中根本就不値一提。
科士（Force)先係最重要。

你用第二個身份代入去就知：美軍打過唔少武裝部隊，有正規軍，有非正規軍，但你幾時見到塔利班or伊拉克正規軍係可以感動到美軍？令佢背叛美軍？

樓主係五毛狗
見琴日108萬人遊行完無事發生
想11.12號繼續無事發生
請大家block撚左佢

你講多都無用
巧合下有影低number既就搵佢出黎
起曬一家出黎

利申 睇下警察屋企人有無野需要幫手

噉反送中係岩定錯呀？好定壞呀？
噉仆街係好人定壞人呀？

戇鳩spin

你係咪啱啱做緊警察定點？
我可以同你講，基本上做緊警察嘅，圈子都係同事㗎啦，因為返工時間亂
仲有，做警察唔埋堆你都唔使指意返工返得開心
加上，大SIR命令如軍令，結果咪環境影響晒成班警犬
同埋，特別呢幾年，絕大部分都係毅進仔新入職，書都未讀掂仲想唔受佢哋接觸最多嘅人(警隊)影響而受其他人影響？

得啖笑 仲有咁多認為警犬值得可憐

如果你出返黎仲係堅持到嘅我佩服你
但咁大個染缸，想不被污染而獨善，難矣

係連律師老師都只係一知半解，班毅進仔就洞悉世間真理

到底係無腦先走去做警察
定係做警察會令人變無腦

警隊入面有良心既警察有無1%

普通遊行已經睇到 一係就恥笑你
一係就係咁啤鳩住你 想殺左你咁

班差佬無咗套制服同架餐，邊鳩到佢惡

其實加唔加密無分別，警犬一樣有ACC
問題在於，雨傘咪試過有警察幫手囉
結果呢班人全部都俾班畜牲警犬打壓

你同個死差婆講 你都係靠我出糧比你咋 憑乜撚野拉我啊？

同我同期既 都有問過一兩個
佢地同我都係差唔多睇法
都係想入境同海關多
其實跟本就無人想做警犬
只不過係佢對比起入境果啲
易收太多啦 人工仲要高啲
但真係要出賣自己個良心

換返另一個ac啦
身在曹營心在漢他朝君體也相同

警察而家作為政府打壓既Force
錯既係邊個先？
係政府呀

其實我篇文係想講 中共/政府已經當左警察係工具
警案亦唔可以用「跟order做野」作為抗辯理由去打示威者

而仲咁自願被成為棋子既警察
仲打人打得咁興起
佢地係死有餘辜

但係唔知點解會俾人曲解做 對警察有希望/天真

紀律部隊絕對服從上級命令
真係有良心 就爆啲料俾示威者
連部署洩密都無就知咩事
仲對佢地抱希望真係

點解可以咁天真
你永遠叫不醒裝睡的人

人地薪高糧準 福利好 政府比埋樓佢地住
你覺得佢會幫邊邊？成班根本仆街嚟㗎 利益主義者
捉多幾個隨時紮職加人工 呢世都無憂 仲會幫你咩

如果我呢個post可以令你唔入學堂就好啦
人既定力無你想像中大

結果警察就會仆心仆命咁為上司為order
如果一個警察幫返示威者轉頭
結果又比示威者屌又比警察內部屌
仲有邊個願意倒戈？

樓豬唔好咁天真啦，呢個世界真係有野係非黑即白架
你呢種諗法真係害死唔少義士

持住自己揸槍揸棍就聲大夾惡
夠薑嘅就除撚哂落嚟隻dup呀屌你老母黑警

收錢做嘢，理你黑定白，根本同黑社會冇分別。
屌你老母警犬

係，總知班死差佬冇一個係無辜
祝佢地全港3萬個死黑警長命百歲，
患末期癌症，日日吊鹽水吊命

淨係民主派兩面都分咗好多種啦
咁你講唔講得出邊個係好邊個係壞啊？
政治從來都係睇利益

我又想問 民主係咪一定好先

你以為有真普選有一定係好咩？
你見到呢個地方仲有咁多廢老港豬
有真普選嘅話分分鐘仲衰
到時真普選民選咗一個林鄭出嚟
佢仲可以話自己係人民嘅代表

香港嘅人民質素根本唔值得擁有真普選

屌你老母見一隻殺一隻

之前雨革都好似有人講過過, 班偽俊仔企足成日, 又熱又焗, 個人都應該躁躁地, 加上上頭落ORDER, 又可能要交人數, 所以一到夜晚, 班人就好易會獸性大發, 拎正牌以暴制暴, 拎市民出氣, 理得對家咩年紀, 身上有冇武器

睇返新聞啲片, 真係成班野獸嚟, 有理無理, 照衝埋去班後生仔度

點解你會覺得有警察會打得唔興起？
而呢批會唔興起嘅人會岀面挑戰呢個團體嘅主流意見？

等同於你係到講邊個衝邊個係鬼一樣
呢到你都係收下負皮比人屌你三毛
佢地面對實際嘅後果下
彩你都有味啦
乖乖地隨波逐流，月頭又岀糧，下年又跳point啦

如果入境同海關有reply
即刻唔入 但真係等太耐啦...
我警察星期五申請 星期一就約我搵日體能
我海關果啲3月頭申請 依加覆都未覆
只可以講 我覺得出學堂之後
我都係會抱住 大家都係香港人
點解唔抵抗強權 而係去打壓弱小

要交人可能係真

你入到去 幫示威者又比人杯
唔幫又良心過意唔去
仲辛苦啦

你睇吓呢度啲連登仔屌晒警察老母
到時你真係出去想幫佢哋反而比佢哋怒目雙視
你就會覺得我做到咁辛苦為咩

差婆舊同學：你哋唔衝擊防線就唔會扑你哋，自己攞嚟

我有位相識既警察朋友琴日on shift
佢話佢全日放水.. 咩都hea做
但哩種人唔多

難聽講句 佢地心態當自己玩緊遊戲
當面前既市民係低自己一等既獵物
試問又點會手軟

樓主我將你段文copy左去babykindom
希望畀班師奶清醒一下
佢哋個撚個都支持黑警 真係無正確思維!
仲話支持開槍

多謝佢
香港需要多啲咁樣嘅人

真係唔好再咁天真以為香港公安有好人
由入學堂果刻開始已經洗緊腦
佢地係真心想打撚死班示威者
一路冇unfriend幾個當左差/屋企人當差既舊同學fb想知佢地點諗
無論係雨革定今次，睇住佢地d對示威者極度仇恨既言論真係好撚心寒

係要阻止二讀

其實有無諗過 佢地上頭喺出發前briefing一定會同佢地講 「如果猶豫，下一個受傷嘅就係你」，加上琴晚睇live有一幕係個白衫用大聲公同啲散仔講：「我地一步都唔會退縮，一步都唔會退後，清唔清楚」咁唔通仲同示威者講道理咩

屌我有個舊同學，係咁cap警察比人打啲片上fb，我地問佢咁打示威者啲片呢？佢又扮曬野睇唔到咁，根本佢地已經上曬腦

讀書唔成咪做工程囉，人工差不多
又有野學

其實hea做根本唔會比人炒
人數咁多根本無人理你做緊咩
打人個班根本自己想打

我fb都有呢d人
不過冇人so佢

琴晚就係因為依件事同個警察朋友嘈交
佢不停咁話啲示威者打到警察爆晒江係唔岩,話人地係唔buy就唔buy, 無必要搵差人發洩, 仲話佢地都係跟規矩做野, 睇佢ig仲係咁po警察比人打嘅片講到好嬲咁但明明一開始仲問我條條例係講咩點解咁多人反對
講到我都唔想同佢講落去

佢話佢睇過哂所有條文並無不妥，仲話政治犯捉過去支那審無問題

Push

講真 做幾耐先有30000
警察用緊管理層人工
做啲唔用腦既野
但唔用腦 我都覺得要分番是非對錯
做自己應該要做既野
覺得錯既 都要做 但一定係hea做

有咩機會可以光明正大打完人，非法集會唔洗負責任？
做狗嘅時候！
睇下中國人有幾團結啦！
有個鳩係度，俾力量你
唔係拿嚟欺負欺負手無寸鐵嘅市㗎！仆街！

push

Exact7ly，佢地like曬d反智藍屍page（幫港出聲、撐警聯盟etc)淨係接收果度d資訊，以為果d就係真相既全部、上撚曬腦
你share另一角度既資訊/片佢地睇，佢地一係唔睇/無視，一係就話你造假，on9到完全溝通唔到

根本班警犬有武器喺手就串77咁，一比人圍抆唔到棍就扮死狗，明明成班示威者得兩隻手兩隻腳

3皮就要睇年資，拎到電牌唔難有
好多同事收工去揸taxi都過曬3皮

基本上入完camp已經變咗另一個人，入去比人當狗咁屌，出返嚟跟本無哂自己思想。仲有最重要係份糧

佢地呢啲自已圍威喂會互相打飛機架啦

入到學堂都未必即刻變黑警, 但經過長時間周圍其他黑警耳濡目染,
加埋佢地內部永遠都係話示威者暴力 (一哥琴晚講咩有眼睇)
所以根本唔會有所謂打細力D/特登打唔中既好警察
只會有想打到示威人士仆街, 最好開水炮車既黑警

屌我有個舊同學，係咁cap示威者比人打啲片上fb，我問佢咁打警察啲片呢？佢又扮曬野睇唔到咁，根本佢地已經上曬腦

都有可能既
佢地send 黎既時間就係我遊行到政總，收唔到網絡既時候，果時時間仲懷疑緊比人網絡封鎖

今朝睇返，再諗返send 黎既時間，真係好撚心up

做得黑警就預左死全家
驚撚咩

佢地好撚無腦 覺得示威者反抗就抵打
有警察俾”示威者”打就覺得要打返死佢地
但佢地冇諗過點解示威者要衝 點解會有衝突 點解市民大熱天時咁辛苦都要行出嚟
佢地只係睇到 你打我同事 你想衝 你整親我 我就打到你死
佢地係冇立場可言 因為佢地根本冇反唔反送中哩樣嘢
只會記住你整傷我 整傷我同事 我就要還拖
佢地已經唔識得去思考 連新聞都唔識睇

唔好天真啦 仲有人認為有好警察

唔好咁一廂情願啦

有一個 施恆
下場點大家好清楚

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

大佬警犬已經訓練成示威者殺手
長期訓練就係模擬點打示威者
佢地養兵千日 一落到場實殺紅了眼 點會留到手
佢地視抗爭者係敵人 ，有咩人會點敵人留手，同情呀？

見到感化警犬嘅poster我已經廢事屌，你可以咁諗有呢種諗法，但真係唔好太一廂情願
你話文職犬都可能有暗撐抗爭，但落場犬就一撚定無